市面完全無人講反港獨集會

黨又洗左冤枉錢比班狗

啲錢就係拎黎請呢班中大港大都未識分既臨記

做乜春啫你

次次都有呢d人 劇本又唔下

don't make stupid people famous

何君妖令我好不安 報左警了

延續689時代果套，最多俾傳媒用黎抹黑，最近大陸停收紙皮件事本身已經可以用黎宣揚產業獨立既重要

係尋晚睇tvb新聞先知有件咁嘅事
(屋企人轉台 睇咗陣)

果班友形象太衰

係我心目中，都係呢個呀婆勁少少

其實一般市民根本你唔CARE嗌港獨，當然唔CARE你反港獨，
重點都係，你嗌之餘有無煩到佢啫。

身在曹營心在漢

啱呀
港豬有樣好，就係事不關己
我反對你都好
要我付出？不了